記者得罪差佬，〈經濟日報〉炒人！

石鏡泉持有既《經濟日報》，記者前日在警方記者會要求直接進入問答環節，遭主持記者會的警察公共關係科警司高振邦斥喝並要脅驅逐出場。

(1) 該記者即日便被《經濟日報》主管以不滿表現為由發出警告，

(2) 另有一名參與反送中報道的記者被辭退，有員工相信涉及新聞審查。

高狗必落地獄

Sor，原來炒左三個先岩：

1. 《經濟日報》即日以不滿表現為由向該記者發出警告。

2. 辭退另一名曾在警方四點鐘例會發問尖銳問題的記者，

3. 辭退兩名攝影記者。該記者接受查詢時

有《經濟日報》員工則相信裁員決定涉及新聞審查。

紅底黃字，黃底紅字招牌，都係藍屍，一律咪幫襯！

點樣可以搞掂呢間野

應該無。

人地服務對象/讀者，都係收成期。

仲有晴報呢份on9

免費報紙就算啦，都無人拎架啦

仲有乜鳩〈經濟通〉

連登仔當日仲叫記者杯葛差佬記者會

而家有人出聲畀人炒又唔理

1）新聞自由？ 文宣可以煲大佢
2） 記者會令記者易比人杯葛 係咪應該唔好去記者會 （問記協）
3） 係咪眾籌令被炒記者可以繼續自立門戶

記者都要we connect !

幾時捉石鏡泉

2. 辭退另一名曾在警方四點鐘例會發問尖銳問題的記者

屌....好記得呢個正義女記者
蘋果可唔可以請佢

恐襲日報

推

有, 得閒經過拎兩份再掉咗佢

大把人拎呀 幫佢拎完掉左佢囉

話時話打仔論咁快啲人唔記得

屌

個老闆咪721推手囉！癈老藍屍一名份報紙都唔方會中立啦。

仆街石境泉死撚咗未

推大佢啦
屌你老母，先唔講蘋果記者個證俾班狗影完就喺啲藍絲群見到，依家問兩問啲唔啱佢心水就炒人，講事實有錯？

怕人問尖銳嘅問題不如唔好開記招啦，搵黨媒獨家咪算

怪唔得知 唔見咗經濟姐姐
佢次次都問得勁好

悲觀少少諗，除左蘋果、港台、立埸or now?，其他傳媒如果同樣發生依個程況都似會有同樣做法，that's why果日記者會無咩記者敢離場

執行黃色經濟封鎖

起佢集團名下所有鋪頭

一律罷買

經濟日報尋日出左篇石禮謙訪問，扮黃扮到痴線

112維園見
112維園見
112維園見
112維園見
112維園見

通常都系成（搭）報紙放系地
幫佢免費報紙加水
就成（搭）報廢
婆婆又唔會介意收報紙
一舉幾得

push

新聞自由？？？

走左去加拿大啦
叛加國好大罪架

推
依家唔推
下一個就可能rthk 炒利君雅

全部人一齊為正義記者行動

垃圾紅媒

掃除etnet

言語自由？

唉

首先假設可以召喚二百萬人，當每一百個人就有一個勇武
198萬人去港島遊，大型遊行係畫面撚一路想要既野，亦可以做distraction

當日港島（連登吹雞）以零gear/少量gear 和理大遊行拉仇恨值,行傳統路線，定終點為政總，一定要佔路同唱歌，同時引晒防暴速龍戒備。唔係放棄港島，係用港島牽制，和理非用和平集會就幫到手唔會托手踭，最多呼籲長期抗爭，確保物資充裕。班黑警一定好想離開港島，所以要一步一步向西環推進，佢地又要保春袋留低。
和理目標：港島創造200萬人遊行畫面，牽制恐怖分子主力，協助癱瘓三隧（bonus: 西環搾春袋）

見到港島出防暴速龍出晒，呢一刻各區勇武出擊，先以一百人為一隊聚集（tg協調），達成以下三個目標，
1.爆晒全部黨鐵站（甚至狗屋），以列車為目標，
2. 正式封三隧，手段可以係塞車、燒政府車，偷政府車撞牆等，之後要向大老山隧道，獅子山隧道，城門隧道同屯門公路出手，吐露港公路，大埔道
3.狂爆狗屋，火魔術師主攻同結界師牽制，控場用工兵隊set RB。（對人用水魔效果更佳）
優先次序：
I. 觀塘、紅磡、尖沙咀
II. 將軍澳、黃大仙、旺角、深水埗、沙田
放棄新界係因為我地打唔到，太遠太大唔着數。
勇武目標：確實地癱瘓交通（先封入港島既路、再封新界入九龍既路），解除每區恐怖分子武裝力量，得到武裝力量，積極籌備支援港島

呢一刻政府一定話暴動乜柒乜柒，懇請現屆議員、民眾議會同民間記者會合作，政府話幾時搞記招，你就宣布幾時搞。民議會宣布正式取代現時管治班子，希望用制度內既手段解決問題。你話我on9都好，要有條件承認鬼國主權。但要滿足以下先決條件。
1）舉行真•雙普選，落實高度自治
2）解散現行政府，以一人一票方式重新籌劃
3）解散警隊，追究一切警暴責任
4）釋放所有政治監禁者, 徹銷政治檢控
5）確立中國主權及香港自治地位，永久不變，承接外交及國防責任。
（澳洲/加拿大模式）
議員民記民議目標：確立所有訴求，架空現有政府，確立自治地位，成立屬於香港人既政權

最後一步，以安全為先，勇武重開西隧去港島合流，向金鐘推進，以武力制服所有黑警。和理要向西環繼續推進協助勇武手足，擊潰殘餘黑警勢力。

還望那天共聚煲底，和勇手足除罩相見。

集團總部位於香港北角渣華道321號柯達大廈二期8樓。

拉

要聲援佢！！！個個女記者！好撚勇！

集團主要承印及銷售刊物，包括《香港經濟日報》、《投資理財周刊》、《置業家居》、《晴報》、《e-zone》，《U周刊》以及《iMoney 智富雜誌》。而財經通訊社、資訊及軟件業務也是集團經營範圍，包括經濟通、交易通、環富通及經濟地產庫。其他業務包括招聘廣告及培訓業務，包括經濟商學院及CTgoodjobs；另外 優質生活網站包括樂本．健及U Lifestyle及其成員包括 U Travel、港生活、U Beauty、U Food、U Blog 等。[3]

經濟日報

問左咩問題？

唔係David Webb係股東咩？可以搞搞

在親中媒體打工
我諗佢地早就預咗

呢份垃圾報紙等執

記得經濟日報有個女記者次次問d問題都好中架

佢係差佬果邊D人
除非今次贏到
否則好難制裁條仆街

攞嚟墊枱都可以

拎晒佢堆報紙 掉撚晒佢

個間係經濟一週呀
Under 新傳媒架，總部係觀塘架，柒夠未呀你條傻仔

推去國際戰線

痴撚線

Cls

拎俾阿婆

雞寶呢

個記者有料
早日出走黨報仲好
去其他報社一樣發到圍

有冇來源？

689做法？
日日幫佢恥與為伍

Pish

仲有大量u magazine 垃圾Fb page
U乜u物
港生活

擺睇及Unlike紅媒:

經濟日報集團成員:
《香港經濟日報》
《TOPick》
《晴報》
《e-zone》
《U周刊》
《iMoney 智富雜誌》
《經濟通》
《U Lifestyle》
《U Travel》
《U Beauty》
《U Food》
《港生活》
《樂本．健》
《CTgoodjobs》

試著說：「調查警暴專員會」不要說：「獨立調查委員會」

發現好多人到依家都好柒
冇常識
完全唔識分邊份傳媒屬於邊個集團

罷擺不分
標題都錯

仲有umagazine

佢地最搵錢係經濟通

google下都唔係好耐姐....
唔好好似藍屍咁撚低質啦

咪就係

叫佢收聲果個？

集體辭職啦屌
仲幫間郁d就炒人既垃圾公司
再做落去都唔會有歸屬感

自我審查咁緊要, 不如改名叫黨報啦

太嬲！用了錯別字

罷睇及Unlike紅媒 - 經濟日報集團

經濟日報集團成員:
《香港經濟日報》
《TOPick》
《晴報》
《e-zone》
《U周刊》
《iMoney 智富雜誌》
《經濟通》
《U Lifestyle》
《U Travel》
《U Beauty》
《U Food》
《港生活》
《樂本．健》
《CTgoodjobs》

搵David webb幫手啦
好似係第三大股東

佢又等俾人装修唉

之前野餐係邊個page

新假期

軍師發完夢未 打完飛機好去做運動

勇武最多得番百幾人 20000人？

又係石鏡泉

etnet 最賺錢，自己睇年報

經濟集團仆街唔係第一日知啦
支持罷睇所有經濟集團刊物

罷睇及Unlike紅媒 - 經濟日報集團

經濟日報集團成員:
《香港經濟日報》
《TOPick》
《晴報》
《e-zone》
《U周刊》
《iMoney 智富雜誌》
《經濟通》
《U Lifestyle》
《U Travel》
《U Beauty》
《U Food》
《港生活》
《樂本．健》
《CTgoodjobs》

經濟日報同文匯冇分別
好彩冇subscribe

其實係咪要搞返個眾籌，援助因採訪工作，得罪有權人士而被辭退嘅記者或者新聞工作者？

大把廢老睇完信到十足十

Push

集團主要承印及銷售刊物，包括《香港經濟日報》、《投資理財周刊》、《置業家居》、《晴報》、《e-zone》，《U周刊》以及《iMoney 智富雜誌》。而財經通訊社、資訊及軟體業務也是集團經營範圍，包括經濟通、交易通、環富通及經濟地產庫。其他業務包括招聘廣告及培訓業務，包括經濟商學院及CTgoodjobs；另外 優質生活網站包括樂本．健及U Lifestyle及其成員包括 U Travel、港生活、U Beauty、U Food、U Blog 等

唔該一齊杯葛哂成個集團

tvb班主播係咪真係集體辭職？

裝修得未?

要裝修你可以自己去架, 洗咩問姐

罷睇無用 根本會買書個班都係中立藍 要搞經濟日報就應該好似tvb咁 針對廣告商嚟搞 尤其是係umag 因為會係umag落廣告都係aim年輕人

利申：經濟員工

石鏡泉而家點？照做管理層？

要推爆佢
侵蝕第四權

打壓新聞自由 搵人叫gphone幫手交名

我覺得佢仲有權炒記者

個女記者初期我仲有睇4點記者會時，佢次次問得超好，但佢係經濟。但佢問問題係最清楚最到point 果個

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知